生存遊戲防彈大法(有片佐證) & 水槍戰術討論

本文用途只在於學術討論生存遊戲，還請各位讀者切勿對號入座
本文要點:
1)如何製作生存遊戲所用嘅防彈衣
2)如何對付生存遊戲中坐車拎住支大水槍嘅人

1)如何製作生存遊戲所用嘅防彈衣
防彈衣係生存遊戲中不可或缺，因為佢可以減輕你身體比BB彈射中嘅痛感，如果有時放工臨時想去玩一場game或者鍾意自己DIY生存遊戲裝備嘅話，咁呢個post一定啱你！
首先希望大家睇睇段片(0:40-4:00):

片入面就用咗10塊2.5cm-3cm厚嘅磨刀石排兩排再用膠紙黐實制作而成，至於點解片入面會黐多兩本書就係因為佢想拎返啲子彈。大家可以見到片入面件自製防彈衣可以擋到.357麥格農子彈，根據返維基百科()，就算係最廢嘅.357麥格農子彈能量都有778J，足足係平常BB彈槍嘅700幾倍，可以想像下同時有700人開槍射你都唔驚，更莫講平時生存遊戲見到嘅Nerf衝鋒槍。
好處:
－方便製作，用紙皮做底+膠紙黐實就得
－拆裝容易，如果完game要返屋企可以逐塊拆返走，方便運送
壞處:
－重，都有成4kg
－動作會無咁靈活

2)如何對付生存遊戲中坐車拎住支大水槍嘅人
香港可能少見啲，外國啲生存遊戲中有時有啲人會玩水戰，佢哋國家土地多，有場可以拎住水槍渣住車係個大場射，但啲外國人就係鍾意加啲難度比自己，例如啲水槍專員淨係可以固定係車上面冇得走，咁如果大家有幸出國玩呢啲另類生存遊戲可以點？

A)即刻走啦仲望
B)搵啲嘢阻住呢啲載水槍專員嘅車，因為有時佢哋啲車又慢又唔靈活
C)兜去車後面盲點位

以上就係小弟對於生存遊戲嘅一啲看法，重申一次小弟打呢段文只係想學術討論一下，大家歡迎留言討論下啲可能性呀之類～

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔好意思應該開係學術台

有時見到瑜伽磚的物料覺得幾輕身都防撞，唔知可唔可以賭黎整輕身version 呢…

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級